感受到屬於90後嘅時代終結

幾年前仲覺得自己係年青人 同d中學生有野傾
呢幾年自己時代嘅人 事 物都慢慢比人淘汰
感覺到自己係歷史洪流之中嘅無力感

圍爐

無 我仲好後生

屌你90後又係度扮老屎忽
係都80後啦

一樣啫

而家先係我地時代既開始
9091果浸已經係社會擔當主力
班老屎忽退既退逐漸沒哂人數優勢

自己只係底層